其實用自己身份證最後個數字配票就得

3張名單
尾數1,2,3就投1
尾數4,5,6就投2
尾數7,8,9就投3
尾數0就睇尾2個數

4張名單
尾數1,2就投1
尾數3,4就投2
尾數5,6就投3
尾數7,8就投4
尾數9,0就睇尾二個數
尾數0就睇尾2個數

搵返你部時光機未

駛乜你粗心

初選團隊會諗架啦

相信團隊

有population pull唔用
(即係邊個票站投邊個)
走去用埋啲19方法?

同人大舉手機器有咩分別

依家要配票啊，幾時輪到你有得鍾意邊個就投邊個啊

擲骰仔啦

一個連數學教授都支持既配票方法

相信戴教授